一個美人計就咁，你地點捱其他35計

Come on James

Unfollow

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！